請問 邊度仲有 NX 勇者王 賣？

各位 巴打 ， 請 問 香港 邊度仲有 NX 勇者王賣， 依家搵唔返。。

啟晴奇趣見到$188

唔該 巴打

等我呢一兩日去睇下仲有冇先

希望 到時仲有啦

頭先行過唔覺有

oh.....咁 唔知 邊度仲有呢。。。

同求，見到可唔可以分享下

淘寶有 300幾人仔

已在 亞媽信jp 收左隻， 好似因為 有 復活節 discount ， 計埋運費都係 160蚊

好貴